日本好多支那人

唔知係咪抵制泡菜
依幾日都見到極多支那廢老
去個旅行想靜啲都唔得

下關

仲話要開放支那免簽

遲早有一日，連啲sales都講蝗語，然後個個都西口西面